學支教女咁嚴, 個女竟然搭上已婚洋腸

歌神張學友與老婆羅美薇育有張瑤華（Zoe）及張瑤萱兩位寶貝女，但學友不想女兒活在鎂光燈下，故一直對她們十分保護，可謂是最神秘的「星二代」！不過年輕人愛玩社交平台，大女Zoe亦是其中一份子，現年16歲的她經常在Instagram甫靚相，日前便上載與一個名外籍靚仔的合照，還互相留言「Love」對方，惹來拍拖疑雲！可是最奇怪的是男方在Facebook自爆已婚，「新娘」卻不是Zoe！

隔空傳情

不時甫相的Zoe現已亭亭玉立，驟眼看跟媽咪有幾分相似，還不介意分享性感相晒身材，未知是否與曾到英國讀書、現讀哈羅國際學校而感染熱情奔放的性格。直至近日，Zoe疑似情竇初開，爆出與外籍模特兒、樣貌有幾分似「新蜘蛛仔」Tom Holland的Mathis拍拖，日前更上載攬攬合照！相中煙韌的兩人還留言隔空傳情，Mathis先留言示愛：「I love u so much！」Zoe亦冧爆回覆：「I love u more！」幾日後，Zoe繼續上載兩人的行山照，行到㷫合合的Mathis索性除衫騷肌，可見兩人關係非淺！不過記者翻查Zoe的Instagram已不見該攬攬相，連性感泳衣相亦已被刪。

男歡女愛不是新奇事，但今次最奇怪的是記者翻查Mathis的Facebook時，個人資料一欄中驚現已婚，但「老婆」並非Zoe而是一名外籍女子，認真撲朔迷離！對於有指Zoe與Mathis拍拖，身為爸爸的學友仍未有回覆。

自認醋父

事實上，雖然學友一直保護女兒，但早年曾表示對女兒拍拖冇所謂，最怕自己不知情，故希望女兒有男友時可以讓他過目。他又坦言如果女兒拍拖的話自己會吃醋，曾以為自己會激動得出手打女兒男友，但後來明白人生屬於她自己，做父親的只能放手，在旁畀意見。學友又曾講過為拉近與女兒的距離，轉用智能手機開Facebook，亦曾提醒她們在網上要注意言行，免招麻煩。

歌神,也有苦惱!

嘩屌

對眼

個女好樣衰

第一眼似劣化版舒淇

又係鄧文迪 feel

食屎啦你

個電話遮得好， 一拎開...

臭閪

樓主你係其他post俾人話係五毛做乜唔認人

洋腸

有無人覺得遮住個口似林依晨

好難得眼鼻嘴都柒

寫真版舒淇